啲藍絲真係要殺人啦

我個fd比個紅衫廢佬整傷 代出po

佢想大家留意下啲廢老真係比人洗哂腦想殺曱甴 個下係想𠝹頸架 不過好彩唔夠力 只係𠝹到皮同手指 唔係可能成為第一個撚狗太爽忽上腦冇上gear比藍絲砍死既on9

只係佢平時做得好事多 仲有咁多位英烈保佑好彩冇事
所以大家見到一定要打 唔可以放過 唔係佢地就會越黎越猖狂
要見一個打殘一個
唔係既話有手足真係比人砍死後悔都冇用
建議前線最好上埋頸/手碗既護具
我相信下次有手足比老黑砍就唔止係見骨咁簡單
共匪已經開始技窮 大家加油
我地齊上齊落 齊贏呀

手足要保重

Respect

push